遊行無用呀變招啦

林鄭見你話要道歉佢星期日晚就道比你
你屌佢無誠意、唔當面道而家call齊監警盧狗民建聯出黎輪你、我播錄音帶
然後一副「我咪回應左你囉」嘅態度
淨係做啲不痛不癢嘅野
四大訴求完全唔理呀

宣佈升級呀！
唔係淨係圍佢呀
有無啲有Impact嘅Idea

Push!!!